［想斬左隻手］訓唔撚到呀冤到

屌有無人訓覺隻手會無啦啦冤到訓唔到
好撚冤 不停就位隻手放係到就黎料
Feel住好冤訓唔到 google大神都答唔到

過度手淫

本身己經失眠
難得想就訓個下
隻手冤到個人醒哂

己介丁多年

但我是絲

呢個鐘數有無高登神醫

連登 自膠

別以為扮女人，本神醫會救你

好想訓

本人 姓 華

施主曾手刃億萬辜魂， 生靈塗炭。
現今，乃因果遁環